{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-21",
        "domain": "레포츠",
        "title": "학가산우래자연휴양림"
    },
    "text": "慶尚北道醴泉郡普門面に位置する鶴駕山のウレ自然休養林キャンプ場は礼山郡庁から約20kmの距離にあります。 約30分で車で到着できて便利です。 自然休養林の中には、ゆっくりと森や渓谷を背景にキャンプを楽しめるキャンプ場が造成されています。 一般キャンプ場は計30面で構成されており、芝18面、砂利7面、デッキ5面に分かれています。 各キャンプ場の大きさは横6m、縦8mの芝18面、横6m、縦8mの砂利7面、横2.7m、縦5.4mのデッキ5面です。 個人トレーラーやキャラバンも入場可能で、電気を利用できる施設も備えています。 ただし、火鉢台を利用する際には共同炊事場を使用しなければなりません。 キャンプ場は春、夏、秋に運営され、12月から2月までは休場となります。 予約は電話、現場受付、オンライン予約待ちで受け付けており、旅行者にはユネスコ世界文化遺産の鳳停寺や醴泉温泉など、様々な観光地と連携して楽しめる絶好の機会です。 それだけでなく、周辺には鴨肉の水炊きや鴨肉の泥包み焼きで有名な飲食店もあり、美味しい食事が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウレ自然休養林キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "ウレ自然休養林キャンプ場は慶尚北道醴泉郡普門面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場までの距離は礼山郡庁から約20kmです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場までの所要時間は約30分です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は何面で構成されていますか？",
            "answer": "キャンプ場は一般キャンプ場が計30面で構成されており、芝18面、砂利7面、デッキ5面に分かれています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の各面の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場の各面の大きさは芝18面が横6m、縦8m、砂利7面が横6m、縦8m、デッキ5面が横2.7m、縦5.4mです。"
        },
        {
            "question": "個人トレーラーやキャラバンは入場できますか？",
            "answer": "はい、個人トレーラーやキャラバンも入場可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用できる電気はありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場では電気を利用できる施設も備えています。"
        },
        {
            "question": "火鉢台を利用する際はどうすればいいですか？",
            "answer": "火鉢台を利用する際には共同炊事場を使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はいつ運営されていますか？",
            "answer": "キャンプ場は春、夏、秋に運営され、12月から2月までは休場となります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の予約方法はありますか？",
            "answer": "キャンプ場の予約は電話、現場受付、オンライン予約待ちで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺にはユネスコ世界文化遺産の鳳停寺や醴泉温泉など、様々な観光地と連携して楽しめる絶好の機会があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺で美味しい食事を楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場周辺には鴨肉の水炊きや鴨肉の泥包み焼きで有名な飲食店もあり、美味しい食事が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 516
    }
}